有線攝影師拍攝期間被樓盤保安兇

今朝本台攝影記者，喺九肚山麗坪路，拍攝永泰新盤澐瀚外貌期間，遇上咁嘅情況 :(

地盤管理方報警處理後，釐清可以繼續喺公眾道路拍攝，無阻星期六晚節目播放。
請繼續留意今個星期《樓盤傳真》，會講講九肚新區。

就好似交通愛好者於車廠外面（公眾地方），影車廠內交通工具，
被警衛強行奪走相機，刪除相片及作檢控咁

做食蕉做到以為自己係陳浩南咁
知唔知醜

btw我諗部機應該真係夠頂個食蕉一個月糧

點只呀

on9仔
有咩咁鬼祟， 製緊毒咩

而家連地產商收樓都要巴結有線
搏佢地俾高d 收樓個分

on9保安仔

E d場面應該唔會再有

新聞刺針表示

有線=九倉
雖然賣左大部分股份

黑社會咁款
原來黑社會都做到保安
住果到識做啦 嚟緊新年 俾唔夠就小心自己財物

怪唔得近年多左獨立屋劫案

所以話華人賤種真係特別低賤
做個垃圾食q，有少少權力以為可以搞到電視台
有線有心玩野，係佢個節目講下屋苑保安原來係咁撚樣，都收皮啦
話說有線依家係咪新地揸fit，小心罪錯人呀傻仔，得罪你大老細

嗱 我個人感覺喺咁 喺未真就唔知啊

新聞刺針之後會唔會有料爆？

而家有線fb 都傾到好熱鬧

原來個盤係永泰
上市地產公司仔
下次股東會可以問下管理層 呢單野會唔會影響樓盤銷情，影響公司形象呢？

有線都叫偏幫差佬

永泰？？個名都黑黑地

人地係街介紹你個盤，你兇鳩人，你個盤比人寫衰，幫公司倒米

同D警犬一9樣

偏幫個間叫TXB

記者個勢好弱
口震震咁

如果真係新聞機最平都七萬幾八萬，貴啲真係上到十萬

有野唔比得人影 身有屎
究竟果日入面做緊乜

地產霸權

其實點解唔直答佢
影你入面咪影你入面囉屌你老母，唔撚得呀

禮拜六應該係做樓盤傳真呀

垃圾食Q 無運行了 等俾人開年 到時就真係連部cam 都賠唔起

如果係東方...

Call左馬黎兇返佢

如果係 Broadcast class 嘅 ENG 機閒閒地都十幾萬，連埋鏡頭個價呢

有線好波

留名等睇垃圾比人起底

因報記者：胸我？你知唔知我創辦人係邊個呀

香港保安好多都當自己有任

而家有線就真係post黎公審，我想知保安仔點玩傳媒。好期待呀

有線如果有投訴，保安仔必炒....

其實呢d人先最o岩做保安/警犬
做事衝動 唔用腦
有勇無謀 行先死先果班
就當你有道理 你估你老細會唔會為左保住幾個實Q而得罪有線?
祭旗啦去

人地有權影, 唔想俾人影咪玩野企正人地部機前面囉
成隻癲狗咁吠,影響屋苑/公司形象, 其實到頭來自己分分鐘俾老闆炒
呢D叫ON9, 唔係叫盡責

點解唔拍埋警察黎既情況
班食蕉肯定好撚柒

當自己大陸城管咩

上次連城廣場個保安有辦你睇, 搞鳩因報記者而俾MTR炒左

大家唔好聯絡佢地呀，唔好查詢採訪程序呀

記者唔識玩, 同慈母要求要驗傷

揸住雞毛當令箭

痴撚線，真係唔俾影，咪客氣啲叫人唔好影囉，咁撚噁做乜9，想駁炒？

揸機個個唔係做返自己職責？
你駁屌又係做返自己職責？

D mk好鐘意dup証，咁做可以增加戰鬥力？

地盤管理方報警處理後，釐清可以繼續喺公眾道路拍攝

玩傳媒好型棍
[img][/img]

你問自己知唔知?

睇黎要問番你知唔知咩叫私人地方

2018年都仲有人唔知公眾地方睇地既地方就當係對外展示
拍攝係唔需要申請

佢仆街啦，得罪有線班拍攝

等睇樓盤傳真

知唔知咩叫公眾地方影入去私人地方？ 即係個記者其實都係公眾地方拍緊，私人地方保安就縮返入去啦，記者係公眾地方拍乜都得㗎！

開始懷疑佢係果隻ON9保安本人或者D FD,咁ON9都講得出,仲要反問人咁威

你柒左啦, 摺埋啦

咪撚就係..柒左就深潛喇

問冇問題架. 問完人地都答完你,你又要又要大人.
阻人拍攝.

好多人唔知。。。

條垃圾好高人工？

應該好過做電視台掛，除非條友以前做亞視

好想知道 希望新聞刺針去刺下

咁我係屋企set機影住對面單位 有無犯法？

平時冇睇依啲節目 乜啲樓盤唔係好鍾意人地影佢 之後讚佢靚盤呀 環境好呀咁㗎咩 個業主又會咁on9俾依啲傻仔兇有線

好想有線同佢玩大佢

如果犯法啲狗仔隊比人拉q 晒.

你個設定完全唔同曬，點比？

不過以前記者好似都係咁影側田除帽，佢地係公眾地方影入去其實吹佢地唔漲。只怪自己唔落簾。

公眾地方影入私人地方冇犯法囉柒頭
你唔想俾人影可以圍住自己
戇撚鳩你都

( Show Blocked User - Epiphany )

廢9事同啲弱智討論

好撚正 有線一定會跟進

希望有線會跟進

班關公睇黎要仆到去有線謝罪.
星期六都要返工好慘.

啲保安知唔知自己冇權咁做？
當自己差人？

唔謝罪的話，個節目夜晚出街唔知點講呢？

保安(俗稱看更)嘅權力同市民一樣

有權整爛人部機不過之後要賠，同埋有權報警不過之後都係要俾記者繼續拍

差人都無權咁做

部cam應該要1球野？
Btw 得罪樓盤傳真仆硬街

我買唔起咩

典型9唔答8

一球就唔駛
十幾個就應該要

唔影埋警察嚟到佢地笠水嘅樣？

保安實有得升啦
住得嗰到,見到個保安咁做到野,住都住得安心啲

有咩職責要出街吠？

黑社會大佬係入面住？

夠忠心

好想佢地整爛部機再全數賠

禍必及家人pls

係時候食住花生睇有線 班關公搞唔掂嘅話唔止呢個盤，旗下嘅所有盤有線想點柴你就點柴你

最好你整爛佢告你刑毀
反正公司野

笑撚死
個保安咪又係打份工
以為自己陀住支砲？
更何況差佬都唔可以咁做

好想知有線會點跟進

香港差佬對住記者都通常好聲好氣，俾人寫花就唔好啦

做過電視台嗰條友好想知佢點玩鳩有線

好撚想知呀，快點玩鳩有線

點只 電視台d 機佢真係陪唔起

做個保安都咁惡 係咪以為自己做豪宅保安會高級d
學個巴打話齋 ifc 個馬桶有思想既話佢會以為自己高級過廟街公廁個馬桶

我依家喺公眾地方做緊野 得唔得啊
你做緊咩？

知佢就唔洗做保安啦
不過都就黎比人炒

見到電視台就知係做正經嘢啦，唔係賊仔踩線，食蕉嬲what

拍攝個位係公家路
隻狗無權過問

攝影師辦公，有晒採訪文件証明，亦不構成遊蕩罪
律政司門口日日一大班記者守候都冇出聲
隻狗看住啲磚頭以為自己巴閪閉

唔玩正契弟

最撚攪笑條友話：我都做過電視台架
跟住有線條友好清晰：咁點丫，做過電視台咁點丫？

跟住條友即刻發音不清，死頂把惡聲

做過電視台
十成係做埋D散仔位但又扮曬熟行情

可能就係電視台保安

係咪noise黎架

搵詹詹驗樓驗到你驚

似真係有屎 唔係一般食Q

佢好彩
如果得罪嘅係東方嘅話

果條傻仔，整爛人部機唔係有冇錢賠o既問題，係刑事毀壞

做食蕉做到好似成班好似黑社會咁

我都覺得係
驚死有咩衰野俾人知咁款

乜野叫唔影得？

打緊份一萬鬆 d 既工咋廢中

惡撚過狗

再清楚啲

最撚憎呢啲大大聲就以為大撚曬嘅人
原來賠得起就可以隨便整鳩爛人啲野
講撚曬粗口鬧鳩人仲要話大聲唔代表冇禮貌
Goodest logic 一世做死看門狗啦柒頭

一句係公眾地方拍,冇犯法
就屌柒佢啦,再拍佢個樣
屌柒佢香港冇肖像櫂
佢郁手就扮野趺部機,告佢加陪錢

唔單止網上
成個香港都好多呢d唔知真心膠定假膠既戇鳩仔存在
煩到仆街，阻撚住哂其他人諗真討論

除左你條褲
睇下自己條jer仔
就明咩叫私人地方啦碌柒

升職加人工啦
成班古惑仔咁，又忠心
住得幾安落

得罪傳媒=屎怱痕
食蕉可能係新康講仁，以為係大6有咩肖像權同以為自己環頭土王帝大Q哂

而家航拍機當道，6年前場景已不復再

澐瀚外貌，乜撚嘢名嚟

1967年果單？

推
最憎野蠻人

係我就喺樓盤傳真幫手宣傳吓呢個屋苑保安有幾好

蘋果起底果幾個保安可能工都返唔到

九肚獨立屋
會唔會有偷雞潛建所以唔俾影

之前有一單又係咁
不過個事主好似係毒撚定唔知龍友

有新聞先買到盤，你趕走啲老闆，邊有錢出糧？

咁緊張搵班黑社會做食蕉係咪身有屎入面有d咩

永泰係新鴻基馬仔，近年大展拳腳
依獲個保安咁串，企業要名聲，被炒好正常

如果得罪嗰個係東方嘅話

九撚成潛建野

我都做過電視台架！

咪又係企門口做食蕉...

做臨記都係叫做過電視台

有冇人幫手聯絡下永泰地產？
我本身都好想買，但見到保安成個黑社會咁

有腦就唔洗做實蕉啦

High錯制，屌

係節目入面講番句:
個盤唔錯 可惜保安態度惡劣
個條蛋散睇怕過年後唔洗番工

唔使
仲聯覆咗個保安調職同停咗工

個保安玩撚完

有無搞錯，無機會睇佢點玩有線 人地滿心期待對佢好有信心

個大業主千辛萬苦想有線寫好啲，點知幾個傻仔食蕉賴醒以為做到野聲人走，白痴仔唔識野

【仲量聯行回應】（2月10日凌晨）

「仲量聯行對 貴台採訪隊於2月9日於九肚山拍攝Le Cap澐瀚期間，遭遇本行職員態度欠佳，本行謹此致歉。涉及事件的職員已被即時調離該樓盤，並已休假。本行對事件極為關注，現正進行調查，若有員工違反工作操守及規則，將會作出適當處分。」

唔知嗰保安比人照咗幾耐呢

點解豪宅會有咁差嘅保安？
佢啲反應同黑社會比人踩場應該相差無幾
過年會唔會逐家逐戶拍門運吉收保護費

你點知架

食蕉話佢做過電視台
電視台食蕉？

調盤啫，又唔係炒，隔幾日睇下仲量聯行D盤有冇呢個食蕉先。

睇番呢段
驚嘆香港人已經唔係香港人

應該掛名保安，真身真係古惑仔
可能咁岩果日古惑仔有搞作，快d報警查下

推到佢仆街

一定要起個仆街底

佢做過呢行知部機咩價，又話賠得起人工唔低，係咪大粒保安

鄭家純係副主席

香港好多保安答理公眾地方

永遠Blacklist D&G

口氣就大啦 保安仔...

大廈高級/物業助理

• 薪金約$15,000 (十二小時工作，不需輪更)
• 可考慮兼職

• 關懷假期 (生日假、侍產假、畢業假、家長假、結婚假)
• 培訓資助及中、西醫醫療津貼

有意者可致電 9381 5751 與孔小姐聯絡

本公司只使用求職者所提供的個人資料作招聘用途。

間公司唔識死

寸鳩有線新聞一陣人地刺你針 你就頭痕

其他嗰個都係爆下粗，呢個最低能

ho ball

個樓盤黑社會住架

香港做記者集中用gopro算啦，用靚機應付唔到個社會政治氣氛

其實佢唔想人影可以用塊布遮住

呢d咪識做囉

都話有d保安看更明明唔識法律又無禮貌,走去串柒柒。

慘 今次真係陪唔起部cam

推

我都做過電視台嫁
嘩，好威威呀
老臨定茶水呀?

知佢咩料啦 串柒柒 成撚日話自己喺電視台做過 識好多明星 好撚叻咁 垃撚圾

乜水

垃圾保安

咁撚叻做保安

其實分分鐘係大老細邀請有線上黎睇樓，幫佢個盤做下promote架
人地個驗樓睇樓節目好多人睇架

唔小心整爛就叫賠，提左佢小心d 部cam都專登整欄叫做刑事毁壞。

呢條友扮晒大佬個d 睇片見人多佢先慢慢行埋黎 跟住就最大聲係佢

有料爆?

學樓上巴打話: 本身諗住買 但係見到d保安咁惡 不了不了
唱撚衰佢個盤 等條仆街保安收皮

有少少聯想到個會大叫 哈哈哈哈哈哈

Max Mong

廢物5毛果然係智撚障
做開保安同同行出聲呀

推到d人罷買
申利 窮L

染紅左都有人撐
左膠On9連登仔

聽講呢啲豪宅保安都十萬一個月

佢成家人都好肉酸

唔止啦 一千萬一年左右

原來係叫強仔

佢就應該賠得起部機，但就應該賠唔去賣樓條數，比我就炒撚左佢，調佢走去另一個盤又係咁？咁Q個保佢？佢大佬大大佬大大大佬都食唔起賣樓條數

T乜叉B姐屌

點有咁多呀？ISS 2017年10月淺水灣盤請12碼夜班保安，月薪$15K-$16K。

日薪？

真係慘, 再搞大D . 個保安份工我諗都會無埋.....

係月薪呀，自己google『淺水灣 保安 月薪』啦！更低都有。
100K一個月你計下每戶要交幾多管理費？

屌，原來係猁狗

猁狗特別on9

無保安做 咪返去電視台做囉

保安公司死得啦點同人地解釋
人地成間公司形象冇晒
分分鐘成間公司換埋走

T閪b

垃撚圾 推

唔好再推Post 喇
佢仲要養妻活兒
萬一佢俾人開年炒左，
咁點算呀

on9

Lm跟進

屌你利狗無個好人

樓盤傳真撩事鬥非都係第一次聽

嘩，原來佢成個家族係十幾人
唔怪得佢講野大聲左少少喇，可能平時係習慣左有家族撐佢

大家千析唔好推Post 得罪佢喇，人地有家族架

咁都叫炒車？
明顯淨係講緊呢單野班保安柒咋

香港已被赤化

正，保證日日都有個版面免費幫個盤宣傳

點解今時今日做保安仲可以咁戇鳩

一早成個行業有晒指引 佢要影咪影到夠 最多佢阻到人咪叫佢企開啲影 你怕上鏡咪行開囉

成班小學雞
豪宅保安一向係咁，門口狗唔識吠真係炒得，唔吠主人理得佢
人地出編公關文就打晒飛機

門口狗就門口狗，保咩安

即係你都認為個隻人係狗？

廢中係咁戇鳩 做個保安當正D樓係佢咁

見佢不停話賠得起 我大把錢果份自信唔少野